麻煩會員 為妳寫詩 入一入黎

hi

哦

麻煩會員 為妳寫詩 入一入黎

我屌你地

麻煩admin del post

幫推

讓我為妳寫淚眼成詩歌

long

威

bin夠未?

又binc

唔關我事 有條友推咋

cfu召喚徒弟

為佢寫詩...作對...得到什麼...

我覺得你地bin得好過分
我其實主要係抽緊詩姐比人叫錯名好多次 多過抽緊卡樂B叫錯一次名

劣鳩

咁都過分

寫一首劣一次

沒有詩 怎敢說心事

我愛你

受了傷 始終怕別人知